個頭好大，有咩方法解決？

個頭由細到大都係唔啱比例的大
有咩方法令到個頭細啲？

放返啲氣出黎

切左去

練闊啲個膊

有有比例圖？

操大隻啲仲好啦

身高160cm
頭長27cm
膊闊38cm
頭闊都係28左右⋯
唔識計

絲打
仲闊就更肥

絲打 人已經肥

我都想

有咩方法放

死撚左去。

隆胸

到時個個望胸

鳩知你個頭大麼

想架啦

又胸又肚又個頭
咁咪變波波人

雖然平時出街都係比人望胸

咁又冇 但比例上大囉

唯有係髮型落手
同減肥

帶副大d既眼鏡 顯得塊臉/個頭細d

頭大先型，你真係唔撚識野，比我頭大我大定黎發都似

特小

減咗個身 個頭會唔會仲大呀？

差唔多架啦

要帶mk大眼鏡？

1999

帶文青圓圓地個d
利申: 大頭仔 帶左個比例正常左少少

襯唔到著果啲衫

已接受
我個頭大到，最大size 電單車頭盔都帶唔落。。

咁真係誇張

係真係好誇張， 我買眼鏡都好難買

試下去水腫/減下肥囉 雖然唔知關唔關事

樓豬著開咩衫

操横啲個身 比例睇落冇咁明顯

呢期著返啲貼身啲嘅衫
都係OL look果類

原來絲士打 冇野啦

女人操橫咪變更肥婆⋯⋯

其實一直減緊
塊面都lip左啲
但摸上面就知係骨問題
我顴骨、顎骨都好闊
顎骨應該可以靠箍牙
但顴應該要削先得
但後尾枕都大搞唔掂

頭細顯得個人瘦

即係頭大會發達

個身呢？啱唔啱比例先

有丁絲打

禾刀想

咁就唔知，未試過俾人叫大頭仔
俾人叫大眼仔就多

咁即係比例都啱
我係好明顯比例唔啱
又要矮
之前瘦果時仲明顯大頭

屌你老母sorly其實頭大好小事，要記住身邊的家人同朋友都好愛鍚你，你死左就以後都唔可以再同佢地創造開心既回憶。千其唔好做傻事。

認真答你 髮型入手

我想個頭大啲

波波人

Hi 巨B

用頭髮遮

女仔個頭大真係好大鑊

無人愛
因為頭大
男神拒絕左我⋯

肥婆 唔好食

好核突

遮左都係大

係⋯
所以諗到呢喥想死

頭大定面大

Both
但面都唔係多肉

試下搵連登毒撚。

我男神就係連登毒撚
都拒絕我
算啦
我都知肥婆係連登公敵
未跳，不過想啫

儲下錢削骨

投胎做人

男人頭大
永遠比最大size嘅頭盔大小小
已經睇淡咗
配咩眼鏡會好的

唔好呀

投架啦
我知我無用

主席 我要求暫停人生

絲打
著啲衫唔配帶眼鏡

削骨都唔算貴
都係四萬幾港幣去台灣做
但我應該唔止咁少野